機場員工反擊戰

推

唔可以黃就入罪，藍就無事。
強烈建議同事係飛機聽到任何藍絲惡意言論

立即舉報比公司

舉報比公司都得

但一定要舉報比支那民航局

最有效

因為民航局會同公司施壓
佢想保藍絲 都保唔到

共產支那
違反聲明

支持

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

呢招

p

Yes

開多幾個再互相follow

推，一定要推!

身邊冇藍絲 大家加油 玩鳩藍絲

Push

meanwhile 仲有班打手叫大家相忍為國泰

呢個有用，一定要推

所有公司都可以咁玩

係wor, 仲乜唔舉報 藍絲

識玩就用藍屍同事相

好仆街

以支那果種寧枉勿縱果種玩法 識玩

好!!

大力推

push

試下

以牙還牙

攬炒

岩呀，越假班on9越信真

推推推

好方法

其人之道還其人之身！

古人團隊又有野玩

玩到咁大！？推！！
邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

901

加油

好計喎

記得用太空卡，廢手機

呢招不得了

最好唔好係公司/屋企整
電訊公司check到大約地點

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 行動post

屌，一於玩大佢，大家公平對待

呢個方法work

推 以其人之道 還治其人之身

exactly

記得改ip
好危險

當人人都被舉報，咁即係好似黑警玩法，全部人都安全！

暗黑兵法

假facebook ok

推呀！！！

Pish

正呀喂

太空卡+廢手機

有冇人識藍絲機場撚？識嘅放上嚟玩下

721

林鄭 黑警 冚家剷

推唔到都推

要推

屌
成日放工都見到個支那仔話元朗721打人打得好
不過我唔知佢咩名同埋咩公司

有腦

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

高汁

攬炒 人人都係港獨

呢個要強推

可以放上 依個 ig up上埋drive

唔好用自己Ac 登入 請開新ac

pish

可行

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

白色恐怖

cls
push

全面反擊！連登仔係時間幫返空航界手足

正

神技

推啊

快d整

一直我都覺要咁做，反沫黑

支持 一視同仁

VPN

推爆佢

推

Let’s burn together

真送中

呢招好高

Jengs!!!! Push ar!!!

呢招醒

好！

pisg

俾黃絲見識下，國家嘅強大

add oil!!

好波 藍屍未日黎了

屌 好波

推到佢地仆街

屌 依個大家一齊做

一定有用

熱烈支持

連登仔女 又可以開多條戰線

攬炒開始 不分黃藍

唔推唔得

好多軍妓空姐，要特別關注

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

幫手推到大家齊齊做

好似有啲計

無撚有錯

咁都諗到，勁。真係完全做到攬炒，攬炒吧！

推！ 大反擊

Pishpek

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

妙計！
五大訴求
缺一不可

力敵唔到就智取
實有方法玩到人

tui

推呀 呢個正

八奇

好主意

仆街了
得罪連登仔
中央一定有殺錯無放過

麻包袋

推！！！

有道理

其人之道還其人之身

支持，橋都度埋，機場既朋友開工喇!

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

pushh

兄弟加油

721811

#chinazi

店

支持！

fb好多認證好麻煩，做唔做到

國泰員工自己不罷工，別怪香港人幫它送終

適用於任何行業

呢招可以apply 係所有藍絲

路過再推

越高層越要攬炒

FAKE NEWS正確使用方法

咁醒o既

篤啲藍係黃囉

用對家手段還擊

樓主是高手

good idea
你老母等佢地篤灰篤得咁開心丫拿
自食惡果啦

有用呀 一齊開accout送翻班hihi一程

g 持！

用埋vpn好似好啲

p牌無力一推

屌，on9橋 唔撚得㗎

不能只有我看到

支持 你做初一我做十五

攬炒啦

光復香港 時代革命

推
攬炒

呢招毒呀，唔可以俾popo知

一定要搞大佢

識運用攬炒精神

幫推！

好似有啲料到，可以一試

大大力擁抱藍絲

幫佢地送中

好殘啊 但我鍾意

而家佢地玩選擇性炒人
炒你唔係因為惡意，而係因為對政府惡意

支拿支拿狗

我要攬炒

支持 佢地咁鳩豬 識閪分咩

Go go go

up

阻一阻大家 唔好意思
[推上熱門]所有中學生請入

一邊搞罷工，一邊篤藍絲出黎!！!

不過其實唔支持罷工，已經可以將藍絲範圍縮窄

呢個有趣有趣

不推睡不著

好計

奇招 可能有用

強烈支持

推
大家一齊冇得撈

支持攬炒

反擊藍絲
再三罷

VPN + Tor browser

真攬炒

推！攬炒！

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

831

軍師

其實所有大公司都要做，要炒一齊炒！

光復香港
時代革命

Glory to Hong Kong, Glory to the heroes!
兄弟姐妹，一個不少

用最硬膠嘅方法打倒最硬膠嘅敵人

仲有中左招個陣要佢證明嗰個唔係佢
公安：唔係你點會有你啲相仲會知你個名呀？同埋邊個會做呢啲野嚟屈你呀！講大話都醒少少啦

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

對準目標呀手足

又幾好

反間計

推 全香港人都要做

一齊恐怖

終於識玩

快行動

清除眼中釘時候來臨了

8319293

烚到上心口，肯罷工未?